網紅作家「捨命生子」被鬧自私 港醫生：母愛難抵擋

乜撚都話母愛偉大
個仔一出世就冇左老母都唔知生黎做乜

【生存率極低】網紅作家「捨命生子」被鬧自私 港醫生：母愛難抵擋

【話你知】肺動脈高壓症患者懷孕 隨時心肺衰竭一屍兩命

=============
免費訂閱《蘋果動新聞》，無懼霸權橫行！
⇛立即登記：

屌你貼哂全文啦
佢捨命生仔無問題
問題係生完唔按指示食藥
搞到浪費左人地個肺啊

其實係咪就算唔生都係得返幾年命？